Nhận xét giao diện:
- Thiết kế giao diện xem thông tin chi tiết 1 loại rau mầm nữa, trong đó cho phép người dùng comment, đánh giá theo các tiêu chí để người khác vào xem có thể biết được loại đó có tốt hay không?